有無人搵intern 搵到好灰

今年year1 就要搵intern 今年summer 就要番，自己個科可以meet 到佢個requirement 嘅intern 又唔多，好灰自己搵唔到就要番佢嗰份intern ,但係佢份intern 就要去中國番吖，dllm

樓主加油，都係yr1，乞食料暫時未有intern煩不過都預見自己都係揾唔到intern做

Year 1都要揾intern?

係吖，個個聽到都好shocked

愈早愈好
儲個靚CV

上支那做....

做人唔係為靚CV而活

咁要睇你讀大學係為錢定係其他嘢
我依啲窮撚就無人生嘅

既然無人生咁去中國做都冇所謂啦

無人生唔代表無得揀工
無抵觸

除非你有人脈有關係
否則搵intern砌CV的確越早越好

畢業啲回報幾何級

8K intern d 人都爭

政府都係得10k

咩科 大陸intern好多都廢

搵intern不如搵part time

intern根本就係廉價勞工，貼錢返工

點同 兩樣野

搵間公司肯同你寫咪得囉，part time又有嘢學又有錢收，做得好有可能同你轉full time添

唔係架 有D Programme幫人入到外資consulting firm / 大陸tech firm

翻香港都幾殺食

利申 過來人

我工程佬 但聽過一個專比三大bba ge program 上去做大外資 幾正

咁你個d咪叫pt intern囉屌

電腦Data嗰d

Fin soc?? Intern純粹呃個brand,冇嘢學冇嘢做